[jj插沙] 有無人申請過us tourist visa

我12月21日出發去美國
但係我身份證改咗名（英文名無變） 護照未改名
想問如果tourist visa照用返舊護照資料登記得唔得...

約咗下星期二改護照資料 但要再等十個工作天
us visa度又要寫簽證日期先可以俾我做appointment
好驚到時拎到護照又book唔切去領事館...

有無人知如果us tourist visa 張form填錯咗啲資料 約咗appointment先
面談再填返正確資料 o唔ok?

sorry for 1999